你是雲玩家嗎?

game都無玩過就係網上係咁劇透同批評隻game，仲衰過起碼有玩過隻game的老翻狗